28 car 見到架A250，點講價？

2萬里賣成21萬！
心水價18萬，有無方法講價？
最好驗車費賣家比埋

直接問佢
10萬ok?

一半是常識吧

未睇就講價，通常都唔會理你

加多少少 CLA250

減30%是常識吧

真，應該去到運輸處先講（未有肺炎前） 唔減就攬炒

記得睇完車先好講價
開佢16等佢還價之後講到上18

如果企企理理咁點講價好

唔通企企理理就一架A250開30萬都唔講價咩

人地架車狀態好就千祈唔好9up話有問題要減
直接問呢個價得唔得
通常標價都mark高左等人講 唔得嘅話就算

講價唔係問題，依家係問有咩技巧去講

我都想換a仔w176
有咩要注意

睇左車先 直接講你想咩價 ok就上架
人地唔肯咪 睇下一架
人地覺得值21 你開18 差成3萬
不過上左架先 傾價錢比較均真
你講成3萬蚊都唔少

咩年份
20k 好低哩數

但係唔岩價睇完又可以點，咪又係混吉，不如講好價先上嚟睇，岩就上完架傾交收
兩個講法真係口同鼻拗，各有各睇法

放得上28CAR都預左人講價
佢開得21我估佢心目中係20
3萬係有D多

180K cash ok？
今晚天水圍睇車

a仔洗鬼驗咩
直接問佢10萬走唔走，唔洗驗車

比開Visa

我岩岩買左架22講到19

等緊過户

我覺得你要俾佢覺得你真係有心買

睇完車。。。
你：「Errrr...價錢有冇得傾？」
車主：「你開個價」
你：「17萬？現金」「上架睇完啱就即走」
車主猶豫。。。
車主：「最平20萬」
你要睇多兩眼，比到好想要好有心買
你：「18萬？」
如果佢都係還你價嘅就自己諗值唔值
唔值就睇另一架

講價嚟講 千祈唔好用彈嘅方式講
要講好野
例如 你架車真係唔錯 但貴左少少
1x萬得唔得呀
講下宜家經濟差乜乜乜
唔得就算 唔洗黑面
平係比面 唔平係道理

買a180痴a250章咪得

成日想問 其實強調現金係咩玩法 一係現金一係本票咖啦 唔通payme咩